C朗：祖雲達斯要簽齊6名球員 我們才必捧歐聯

祖雲達斯喺今屆歐聯8強止步，令到今季加盟、一心想為球隊奪歐聯冠軍嘅C朗非常失望，甚至傳出佢想提早解約。

不過，呢位葡萄牙巨星日前又揚言自己1000%留隊，據悉係由於祖記答應佢，將於今夏大肆增兵，令球隊實力足以問鼎歐聯冠軍。

根據意大利《羅馬體育報》爆料，祖雲達斯已經列出6位收購目標，並且獲得C朗同意。呢6人分別係羅馬中堅文奴拿斯、費倫天拿翼鋒費達歷高基艾沙、皇馬中場艾斯高、中堅華拉尼、里昂中場尼當比利、賓菲加19歲新星祖奧菲歷斯。

祖記防線老化係不爭事實，華拉尼、文奴拿斯足以代替基亞連尼、邦路斯，而華拉尼及艾斯高更曾經同C朗一齊4次捧歐聯，呢方面經驗可以幫祖記完成大業。

尼當比利屬於全能中場，派路、普巴、維達爾離隊後，祖記缺乏中場核心，呢位22歲法國國腳可以填補空缺。

至於費達歷高基艾沙係意大利炙手可熱新星，祖奧菲歷斯更有「新C朗」之稱，兩人可為球隊注入活力。

呢個收購名單前中後兼備，睇落好完美，但價錢一定非常高昂，恐怕祖記未必可以買得晒。

呢啲咪一己之力囉

首先賣左c 朗黎換依6個

alex , allegri!
我過左泥意大利office! 點解manolas chiesa isco varane唔撚係祖記?

你管理管到咁點x得!

阿朗做埋轉會工作

唔理老友馬些路？

唔係confirm左下季就去咩？

祖記想集齊無限寶石?

賣撚走呢條雞姦廢老啦

祖雲達斯已經列出6位收購目標?
者係邊個要求?

all go juventus la diu

邊有錢呀， 不如賣走牙朗買佢地啦

細球會，不了

龍珠

球霸小花

買一個山齊士都夠

認真買到依6個
係咪唔洗用C朗都夠贏？

祖奧同哥斯達雙翼齊飛係幾爽。羅馬件中堅都正，其他可有可無

條賤種有老友？

你

楊格 鍾斯 史摩寧

皇馬會放人 屎朗係唔係傻撚左

下屆又慘敗咪又野賴

終於有新版

你肯買人地都要肯賣先得, 仲要想全部買到哂, 都戇撚鳩

仲差龍門

等件事過氣沉左，大家只會記得賤種朗一己之力點點點

反而想知牙朗退休會做咩
佢咁受歡迎 唔做足球行業都得 好似碧咸咁
反而美斯咁毒似係會教返波

演員 飾演強姦犯

藍屍冇正選lu

呢啲先係控制球員出場既球霸，仲帶埋皇馬隊友一齊挑戰祖超九連霸呢個球玉級成就

屌劇透

做個仔嘅經理人

做中國柒牌代言人

美斯

who is尼當比利

駛咩簽6個 簽個美斯返黎都搞掂啦

j撚死

笑撚死 球霸到 去左第一季已經要個球會聽哂佢話 dybala冇得出應該都係佢主意

廢老隊

如果你想用黎踩C朗 抬高美斯
咁你要知 每年巴塞都幾千萬咁買人
美斯一定唔係一人之力

美斯做教練一定會俾啲球員食住

平時朗迷又講到牙朗一人帶住皇馬 一人帶祖記殺入淘汰賽 無佢甚麼都不是
另一邊就話美斯小花前小花後 靠人地carry
依家牙朗扭計要祖記買人幫佢 真小花
美斯一向都比朗迷話小花架啦 靠人架嘛 點會一人之力啊

剩係記得王騎班同事

你睇下隔離隻棋靈王

點解巴塞唔簽朗當年